新手整蛋糕

新手第一次整 想交流下心得

最後果個D朱古力碎撒得好HEA

d車厘子太密，仲要原粒，食個陣會好難一次將蛋糕，車厘子同，cream平均放入口，建議情願切半整多層。

😂😂😂🤘🏻

忌廉點樣打得滑

哇屌 何方妖孽呀

邊邊位難撒 因為隻碟頂住

巴打講得岩 下次試下先

你個名 先用機打 再用手打

睇下我個post就知咩叫整蛋糕

好核突呀

琴日睇過 巴打你係玩屎定整蛋糕

個蛋糕好似好實 未發起咁

笑到我停唔到
你整得好hea